[突發] 聯合國人權災難

推倒禿鷹

推

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

借位一用

有留意twitter 都知trump trump 成日屌尻大陸運Fentanyl去美國毒害美國人, 所以我地要link up Fentanyl 同共匪提名曾偉雄坐聯合國毒品和犯罪問題辦公室執行主任, 一人一tweet @realDonaldTrump 推到俾trump trump 見到

#FentanylChina

Tui!

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

推推推 推倒禿鷹

對敵人仁慈=對自己殘忍

推推推